【抗暴之戰】抗爭者雕像美雕塑公園揭幕 陳維明：港人爭取自由的豐碑

旅美中國藝術家陳維明為香港抗爭者雕刻的塑像在加州自由雕塑公園揭幕，該雕像名為「光復香港 時代革命」。《蘋果》記者現場直擊，逾500人出席典禮，不少參與者都戴上黃色頭盔、身穿黑衣現身。去年七一曾進入立法會會議廳的梁繼平、被港府以「港版國安法」通緝的美國公民朱牧民都有出席，朱牧民受訪時指，這一個雕像不僅是代表着過去一年的抗爭，更是代表對將來的期許，「呢個雕刻今年未必能夠喺香港，但我相信繼續抗爭落去，出年可以喺香港。今年我哋喺加州，明年我哋喺香港」

片:

整得好靚

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel